【有乜問題呀！？】清潔大廈都係慶回歸活動？ 張華峰質疑政府「篤數」

民政事務局早前回覆議員的書面質詢，顯示政府於2017/18年度已預留6.4億元供舉辦或贊助多項慶祝回歸20周年活動，當中包括政策局或部門的撥款，最多為康樂及文化事務署，涉及1.94億元，商經局亦涉及1.65億元，各政策局和部門在港將舉辦超過300項慶祝活動。

周四立法會舉行財委會特別會議，金融服務界議員張華峰質疑，民政事務局為回歸20周年活動預留7千6百萬元，但部份活動與回歸無關，如沙田區清潔三無大廈活動、國際氣候跨課程專題比賽、持續性的長者服務等，他指覺得政府「篤數」，希望政府不要為自我感覺良好，便將與回歸無關的活動，列為回歸慶祝活動。
民政事務局指慶祝回歸不限於大型文化活動，重點是關愛，讓市民參與，「接地氣」的活動，都會支持，故鼓勵地區舉辦持續性的活動，亦為區議會提供資助，如可在活動中派禮品，令地區亦感受到回歸周年的慶祝氣氛。
仆街 清潔大廈慶回歸有乜問題呀
張華鋒瞓你個覺喇 阻撚住晒

Link

連回覆用語都「強國化」：關愛、接地氣

為左呃funding可以去到幾盡

記得當年有個耶撚佈道會都掛個慶回歸牌頭

乜撚野接地氣？

接地底啲煤氣呀？

應該搞反隨地吐痰活動。某些年長人士好似理所當然咁

應該整個慶回歸20周年巴士不剪指甲運動

幾好, 起碼有D實際作用.